當黃子華棟篤笑成為熱話 仲有無人記得張達明...

張達明中學畢業後就讀香港演藝學院，與黃秋生成為同學，1988年戲劇系畢業。1995年與黃子華合作演出棟篤笑而被觀眾認識，並向喜劇演員的方向發展。他亦嘗試在表演中混合棟篤笑與戲劇的元素，其「形體動作」如扮速龍等令觀眾印象深刻。

棟篤笑

1994年及1995年：《麻甩騷》

1995年：《棟篤笑雙打之玩無可玩》(與黃子華合演)

1998年：《鬚根Show》(與黃子華、吳鎮宇合演)

2000年：《香港藝術節一咀Show之蓄意縱火》、《鬚根Show 2》

2001年：《兩篤笑》(與吳君如合演)

2008年：《大珠三角篇 之人仔無敵》

2011年：《一於做壞旦》

佢自己一個唔好睇

因為佢堅垃圾

速龍

咁當年佢都叫砌低過黃子華 係秋前算帳加男親女愛先上返黎 黃子華係智雲飯局都有講過

瑞士山區肺？

吔吔吔吔吔吔吔吔

其實玩無可玩都好高質
前題當然係你唔討厭張達明先啦

張達明,太牽強太格硬,只係度D稿去演譯個talk show
D稿亦諗頭太差

只係果時出左黃子華又興棟篤笑,又想搞埋一份者

唔係血癌去左啦咩？

諗起林海峰是旦up

成日LOOP子華 但一LOOP到同張達明雙打個D就真係笑唔出

岩岩youtube禁過果套兩篤笑 睇到好老尷

係 根本同果d 得個笑字冇乜賣點 笑完你唔會記得

啲人傾開，竟然話詹睡文同張達明好笑過黃子華。
心諗：前兩個都係直腸直肚講野無內涵唔洗諗都明，黃子華講完係要諗過自會明講乜。
依加仲有人學埋外國個套，係洒吧講兩句開個FB page 就話自己係棟篤笑講者。

沒錯
子華介紹佢拍劇 宋世傑
點知佢做主角 子華做配角都不如